有無醫生推介

2年前玩體操 倒立時失手頭頂落地先
嗰一下後頸已經即時痛
一直無理到 但間唔中都會痛
但呢排痛到頂唔順
頸後右邊肌肉加正中間人地通常紋身紋骨嗰個位痛（想上載張示意圖但失敗 睇下後補補唔補到）
有無醫生可以推介下？

佢粒墨隔離嘅肌肉位+左邊條背心帶開始 隔離嗰舊突出嚟嘅骨

精神科？

好撚好笑？

求祈揾間照照佢先啦

YES
去街診/ 診所仔搵refer

呢啲洗唔洗睇骨科
未試過骨腫 唔熟

梁x 君，梁德x

綜合瘠醫，勁爆多人睇佢，最好預早一星期book

頸就睇骨科啦
Mk 彭振康幾好

李家仁

唔該晒